Het is op een moment zonder pijn gestorven.
Zou het een uur hebben geleefd zo gelukkig? "
"Je bent een filosoof, jij daar," zei de markies glimlachend.
"Hoe doen ze bellen je? "
"Ze noemen me Defarge."
